事到如今終於讓自己屬於我自己

得不到的從來都是最好，都唔知自己係唔甘心，耿耿於懷，未放低定係仲留戀，人如果天生就善忘就好。

自己咩都做得好差，唔夠好，唔識去珍惜自己擁有既野，到失去左先後悔，每次諗返起都好後悔自己做過既決定，但同時覺得自己咁差，放生人地都係件好事，好矛盾。好怕去面對關於對方既消息，都好怕見到曾經有佢係度既風景，好多開心既事都變成一個合唔埋既傷口，總會有d時間特別痛。

如果重頭黎過，我一樣唔會鐘意你對我忽冷忽熱，可有可無咁，不過我仍然會愛慕咁自由自在，唔會比任何野束縛到既你，一個唔屬於我既你，唉，我好自私

叫完春，又重新上路

加油呀

多謝你，我會
都祝你一生平安

失去咗先後悔 咁有無補救過？